廣東歌你點我清唱

今次唔開行路post，試下開點歌post先
淨係清唱同廣東歌
希望有人理

大開眼戒

party with TL

三生有幸

難唸的經

不吐不快
不如不見

玻璃之情

仲諗住食完飯都冇人理 咁快咁多人點
食埋個飯先

男人信什麼

潛龍勿用

9點前開始找

lm

粵語殘片

黃金時代

缺

眼睛想旅行

見你早cm 先找畀你

沙龍

偉大航道

浮誇

友誼萬歲

彳亍

唔太熟，錄咗幾次自己都唔太滿意

天才兒童1985

如果唔係淨唱副歌唔知幾時先找到 btw依家先知係林夕填

殘酷月光

2首得唔得？
春秋
偷聽情歌

巴打把聲好正

酩酊天使

不吐不快
不如不見
不吐不快 不如不見唔升key真係唱唔到

鍾意呢首，找咗先

食軟雪糕

屌你老母

好似句句都錯KEY咁

好似幾熟咁喎

唱到攰攰地

1點繼續

漸漸

原來有了 sorry

不吐不快

第一次聽改歌 笑到癲咗

點過啦

用餘生去愛
/暗戀你

起點終站

追風箏的孩子

黃色大門

必殺技

周星呢

謝

見係你整多首單車

幾好聽
你把聲有啲中性

第一次咁樣唱 中間係咁甩

多謝但係…
清唱

同TL差好遠

固執，有人共鳴

口痕玩下先

好好好撚難唱

好好聽

真係唱得好，我真假音都無你轉得咁順

月亮不代表我的心
廣東歌呀 畀首關月亮事既歌你啦

usb - 雨落
上YouTube search

你地覺我好聽就畀個正皮黎

披星戴月

他成功了她沒有

偷聽情歌唔太識
春秋就OK

沼氣
一絲不掛

好撚驚畀人聽到

華麗轉身

三角誌
痛愛

執迷不悔

唱呢首我寧願行八大

都有了上面

四季
凡人對抗命運

樓主揀歌唱？
做咩跳咗漸漸同起點終點

天地一沙鷗

加多首
信

我家下黃色衫

唔識唱 遲D找

唱NUMB PLZ

不來也不去

唔錯 唱得幾穩

找數正評

再考下樓主唱功先
我的天我的歌

今日收檔了

寵物

訓前自推

屌你老母miss哂雪糕雪糕， 重唱啦

自愛

數字人生

巴打唱歌無chest tone，把聲好乾唔耐聽，沉多少少落去好d

把聲有啲似軒仔

係咪肥媽ver.

香港料理

樓主把聲好屈機 咩女都比你昆哂啦 好葡萄

笑撚到唱唔到

昆

無打錯

女都未識到個

唱首只是太愛你黎聽下

廣東歌

抱歉
不浪漫是罪名

約 定

o k
推下 post 先

快啲 唱啦

灰色軌跡

扮 緊工

負親

求唱初初

預言書

自推

超級小黑咪

上面有首改歌

反高潮

頭髮亂了

樓主快啲唱啦

我代你哭

龍王傳說

黑夜不再來03年third encounter live version

呢個fit

蜚蜚

bakerie - dllm

說一句

光加熱就等於火
精加卵就等於我

樓豬唔好掛住推
唱啦好冇

工都未放 真係24小時得閒咩

3am

羅賓

11點半前有

把聲幾差下

樓主唔好miss 吖

零時零分

沼氣冇聽過 今日未必找畀你

一絲不掛實聽過掛

係好難唱

真係好聽 死咗，謝！！！！

沼氣 38:47

本身諗住一次過找嘛，我怕找完一首miss咗另一首

唔緊要 我會提你

仲有中間嘅 「喂x5」都唱埋

！

好撚威?

頂 好好聽

找到呢度先

放過小弟啦

離魂記

天地一沙鷗
信
樓主係咪miss左

樓主把聲幾好，佩服

冇miss 呀，係我垃圾未聽過

放心我會找的

等樓主

又轉咗個負皮

你暪我暪

今日應該冇得找

咬字好清晰

幫樓豬推吓

著襪浸溫泉

推

暗戀你
用餘生去愛唔係廣東歌 整首藍雨畀你啦

點解播唔到

9叫mode on

雖然有走音

假音素來都唔係小弟強項

USB - 雨落

Heyo - 盛夏的舞

FIRE

有人共鳴
固執

鐵樹蘭-自白

迷失藝術

鋼鐵是怎樣煉成的

Kada C - 地下戰役
Geniuz F - 無聊咪做歌

你呢兩首我都有唱

飛機師的風衣

唔轉key

好好聽啊～～

打算唱幾多

btw 把聲幾好聽

識幾多找晒先啦諗住

邊首?

你阿媽大減價 益你阿爸

頭先未得閒追po，自
Btw已追Po，聽曬ching上面嗰啲歌

把聲有少少似胡鴻均

第一次聽人咁講
btw thx

巴打係咪成日唱歌媾女

大會堂演奏廳，花落誰家
好似無乜人點cd勤啲歌

溝女都少

自推先

推一推
另求T.O.N.I.C.K

我嚟喇

唱鄧小巧首 兩溝嚟聽下
ps 姣啲ok?

好呀 但係應該聽日先找到

擱淺

可惜沒如果

巴打好似幾中意eason

點解咁講 我鍾意hins多d

第一次聽到你把聲都覺得唱法同腔似hins多啲

唔多唔少都有學佢唱

今期流行
重口味

今日把聲都幾差下

塵埃落定